（葵涌撚）唔見咗銀包，求救！！

有冇人係石籬、石蔭或者荃灣執到個深藍色銀包，有少量現金、身份證、學生證、八達通

Tg:

推

個銀包對我好重要薄酬